元朗白衫暴徒 主要來自香港「三大黑幫」

2019年07月22日
【無警時分】圍毆婦孺 追打記者 元朗白衫暴徒身份曝光

昨晚血洗元朗事件中，參與行兇的白衣暴徒多達800人，他們主要來自14K、和勝和、水房(和安樂)3大黑幫，還有一批元朗和屯門的鄉紳，動手前有人向黑幫成員聲稱是「阿爺吹雞」，所以不斷提醒各人「精神啲」；有人激動失控到大叫「愛黨愛國」。

有江湖人士向記者稱，不少參與毆打市民的人面容都曝光，他們當中有和勝和太上皇「囝囝」、元朗14K猛人「四眼文」的門生，亦有元朗廈村14k猛人「華豬」的手下、連澳門猛人「街巿偉」的門生Ruby亦帶隊由旺角殺入元朗，參與人數多達800人。他們在雞地一帶參加遊行後，便將手中插着國旗的4呎長籐條變成武器，四處鞭打身穿黑衣的市民。其後更持鐵通、高爾夫球棍、壘球棍衝入元朗西鐵站，當中以來自廈村的人數最多，達200多人。消息稱，有人更持刀出動，但最終沒有落手。至於在追打市民過程中仆倒，懷疑心臟病發的元朗叔父飛天南，來自流浮山。

據了解，白衣暴徒早在數日前已作部署，目標是元朗、錦田和天水圍的黑衣口罩人。元朗六鄉包括廈村鄉，十八鄉，錦田鄉，八鄉，屏山鄉，新田集結，昨天中午已開始集結，元朗南邊圍的和勝和，以及14K一幫，則在雞地、元朗西鐵站一帶眾集。南邊圍一帶是元朗勝和太上皇囝囝的基地，除本地黑幫外，亦招徠了一班南亞兵團，帶隊之人是「日本仔」以及「囝囝」四大護法之一的門生懵良，懵良昨晚便被拍到持武器走進西鐵綫列車內襲擊乘客，當時車內有男女老幼，包括立法會議員林卓廷。

另外，一名疑似警員事後在FACEBOOK大讚元朗白衣暴徒，稱：「打到那些示威暴徒落荒而逃! 非常治癒! 」他更指這班新界父老，英軍又打過，日軍又打過，更稱他們是TIER14，(警方有防暴大隊叫TIER1、TIER2、TIER3)，「一有黃絲帶嘅0靚仔對佢哋冇禮貌……TIER14就會衝埋去雷槌豬腳佢，係咁打係咁打，直至到UB(軍裝)同事出手阻止。」

據知情者向記者稱，TIER14原本是由元朗黑社會組成的WHATSAPP群組，警方內部早知悉，更幫他們起了此名字，佔中事件後，TIER14多次出動，包括出九龍打社運人士、阻止示威者在元朗舉行放映會等。據悉，TIER14在警方內部已是公開秘密，他們昨日血洗元朗的行動，警方沒理由不知道。

光復香港 時代革命

14k丟盡葛輝煌既架

屌蘋果隨便都講到幾個人名
班反黑狗拉唔到人真係講唔去
屌你又要扮野拉幾個交數

咪又係廢物來 黎旺角啦

ICAC 咁樣都唔查...不如合拼吧

2019年07月22日
【無警時分】利益關係錯綜複雜 元朗鄉黑保皇撐特首

昨晚元朗有大量白衣兇徒無差別向途人施襲，出手者疑為區內黑幫。元朗一直被認為是新界黑幫割據的地區，當區不少「江湖中人」更擁有鄉事派背景，儼如一方土豪，在區內勢力甚大，涉及利益錯綜複雜，前特首梁振英競選時爆出的小桃園飯局事件，更令市民嘩然，現任特首林鄭月娥，任發展局局長時則曾被元朗鄉黑勢力針對及恐嚇。

2013年，時任特首梁振英曾經到天水圍落區做論壇「維穩騷」，當時大批戴上口罩、滿身紋身的金髮青年聚集於會場之外，支持出席論壇的梁振英，並不斷挑釁在場的反梁人士。最終事件演變成黑幫圍毆，多名社民連成員及反梁人士被追打痛毆，甚至在警察面前照打不誤。

事實上，元朗鄉黑勢力從來難以分割。有鄉紳曾指出，當區不少人都擁有雙重身份。而當年消息指，挺梁勢力來自元朗區內多個社團，領班人為屏山鄉鄉委會主席「高佬和」曾樹和、及江湖猛人「四眼民」鄧瑞民等鄉事勢力人物。

不過，元朗鄉黑勢力並非對所有政府高官都一視同仁，一旦觸及其利益，也會「掉轉槍頭」，現任特首林鄭月娥，在2011年擔任發展局局長時，提出整頓新界村屋向來嚴重的僭建問題，令一眾鄉紳大動肝火，當年曾有過千名新界原居民齊集沙田鄉議局大樓外，「高佬和」更聲言「邊個拆我哋嘅屋，我就要佢血債血償」。

林鄭月娥當時成為眾矢之的，當年有村民自製寫有「林門鄭氏」的紙棺材，及狀似林鄭月娥的紙紮公仔，部份村民情緒激動，對紙人拳打腳踢，甚至打斷紙人頭部。之後在法師帶領下，村民焚燒紙人。事後林鄭月娥態度依然強硬，更在立法會表明將會嚴厲執法，更暗指焚燒紙人的行為是語言暴力及影像暴力，稱不會動搖政府執法決心。

不過，時至今日，村屋僭建問題依然嚴重，2017年擔任政務司司長的林鄭月娥，更「打倒昨日的自己」，當年矢志處理僭建問題的承諾，變成一句「執法有緩急先後」。鄉議局主席劉業強當時更為此讚揚林鄭月娥，稱對方處理問題「做得好」，再無當日雙方勢成水火的對立局面。

扮架咋
轉頭又放人
班黑社會都係黑警既人, 唔通會拉自己人咩

又唔打 垃圾

唔只係牛屎仔

係社團人士

夠膽你班撚樣出黎港島
睇下係咪仲咁沙卜
屌你老母

(10:30pm更新版)
是日重點:

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
光復香港，時代革命
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

重申重點⚠️
江湖事，先江湖了，大家請集火於上環無預警無差別開36發橡膠子彈
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

資料傳發三要點：
資料來源
加入未證實提醒
不用模糊字眼

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:
(需要澄清上環示威者絕非元朗恐襲行動者)

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警橋上開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下橋上開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織秘密民衛隊，取代黑警，成員身份一律保密，以免成為黑社會報復攻擊目標

E. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

F. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

佢地唔野少

睇番D片, 佢地打人好有技巧

琴晚果役係因為人數均等個下場至咁
但試下出黎港島丫
睇下人多重要啲定技巧重要啲

我合理懷疑係4大，仲有休班狗

牛屎佬

我無野講

他們在雞地一帶參加遊行後，便將手中插着國旗的4呎長籐條變成武器

幾有創意,我欣賞,中國國旗唔算攻擊性武器

一個龍心收佢哋皮啦

無三不成幾

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

黑社會撐政府愛國原來唔係笑話
真係好撚唏噓

成班垃圾

唔係國家級任務
邊有可能叫得郁幾個幫派同一時間同一手段同一目標行事
明顯有組織有預謀
仲有好强大勢力背後撐腰
d古惑仔
尤其d叔父輩先會做到咁明目張膽口罩都唔帶咁大規模公衆地方搞咁大件事
拉得5個非法集會？
擺到明官警黑合作啦屌

星期日同佢地好好清算

執柒咗佢都無咁嬲，反正有=冇
而家係浪費緊納稅人錢去養呢班垃圾

都唔知係咪替死鬼黎
果幾條友有冇打過人都成問題

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

香港人癲起上黎唔會係拆屋咁小兒科，睇住你地啲牛屎屋啦

咁即係同全香港人宣戰啦? 黑社會算係咩?

Push

太上皇以為好拿勁好拿威

點知叫 囝囝

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推！

仲有最大黑幫 香港警察

點樣呀！d黑社會個朵可唔可以有番d霸氣呀？咩華豬，咩囝囝呀？笑死咩！

日本仔？禁係咪姐係叛國

啲牛屎佬係咪一出世就係黑社會？點解條條村都有咁大班古惑仔

比689 搞成咁

CP0

警黑合作

推

街巿偉你條撚樣收皮啦屌你老母
你條死廢柴間澳門酒店俾華哥收撚咗抵你條撚樣死
返去街市食雞屎啦吳文新

道友明黎姐

其實中共 統戰黑社會 手段都好勁
呢幾個 黑社會
早係80年代 已經係香港插旗, 日日開拖爭地盤

但中共 竟然可以令到呢幾個黑社會 一齊合作去打示威者

睇撚曬D片巴打們要保護好自己

數少左個有3萬人既黑幫喎

他們主要來自14K、和勝和、水房(和安樂)、黃竹坑

要睇撚曬D片巴C打們要保護好自己

全部都係錢既問題 有錢話知大家係老襯

光復香港
時代革命

光復香港，時代革命！

夠膽今個星期六日出返黎囉，800人咋？

屌你係就互打 打市民有撚用
依家又吾撚打啦

放工返屋企變撚左暴徒

隻秋都唔敢

都話左所有黑社會幫派一早比老共收編晒啦

另外，一名疑似警員事後在FACEBOOK大讚元朗白衣暴徒，稱：「打到那些示威暴徒落荒而逃! 非常治癒! 」他更指這班新界父老，英軍又打過，日軍又打過，更稱他們是TIER14，(警方有防暴大隊叫TIER1、TIER2、TIER3)，「一有黃絲帶嘅0靚仔對佢哋冇禮貌……TIER14就會衝埋去雷槌豬腳佢，係咁打係咁打，直至到UB(軍裝)同事出手阻止。」

仆街黑警即刻死

即刻落地獄 大肚婆都打

我地80000人入去踩撚平佢元朗

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

lm

垃圾狗警信唔過，一定要自組防衛隊，保護平民

所以話,點可以唔撐蘋果

日軍都打過

警黑合作，係咪香港獨有？

push

有幾勁，咪又係錢
有錢乜都得呀佢地

圖2要改，明明真圖但比你搞到key上去咁。

黑警唔做野 我地去做
就吹行雞踩冧元朗

仲話咩黑吃黑？
香港人你宜家唔止政府 警犬 連老黑都踩撚到你上心口呀
經過著黑衫打，仲要係毒打
老弱婦孺打，落地照打！屌你老母臭閪！
跪係到求你放過車廂入面既人，一腳申你落地，衝入車廂打撚到所有人仆街！

點解？唔係因為你廢，你個政府無能你班公僕漠視人民性命
然後？記得月尾交差餉呀！屌你老母！！

真係好撚恐怖

即整

街坊都打 咩心態？

啲名柒菇碌咁

咁嘅年紀，唔怪得有心臟病咁易累低

請叫恐怖分子

他更指這班新界父老，英軍又打過，日軍又打過，更稱他們是TIER14

打英軍果陣你幾歲呀！？小心又好似升天南咁心臟病發呀死廢老

wa 好驚驚呀

光復香港

冇提過新技安? 屯門都攞咗人過去架喎

所以入去一定一定帶武器，你唔係諗住拳頭交吓話

1945
2019-1945=74
俾你十歲人仔就打日軍今年都84
唔好吹大d打清軍

合併左好耐啦baby

好明顯係
唔通個個白衫都拍卡入閘咩
地鐵又咁啱唔關門 任d白衫打乘客
狗局又關門
話唔關班仆街事我真係唔撚信

d名咁中二病

其實佢地社團有幾多人？

非法集結根本一陣間就放返出黎 監都可以唔洗坐

拉5個
官商鄉黑警

葛肇煌, 國民黨軍官。

政府+黑社會+黑警

唔係錢咁簡單。亞爺想搞嘢，緊係要搵佢契仔亞妖幫手去安排。亞妖當然義不容情去搵D叔父。呢D咁嘅野唔喺個個叔父都肯做因為黑白應該係溝唔埋。最後亞妖終於搵到個急需搞掂D丁權的叔父去出手。當然叔父都唔會咁笨乜嘢都冇揸手就去做嘢，D叔父手上有每一次同亞妖飲茶傾嘢的錄音。

叔父落柯打俾D細去做嘢時話咗唔好咁重手同小心傷及無辜，但佢冇諗到D細嘅心諗如果出了大事亞頂就會玩完，對佢定嚟講就喺上位嘅好機會，所以打起上嚟就特別狠。

聽聞依家D細嘅每一個都問大佬去攞安家費。條數唔細。D叔父亦頂唔順。睇嚟遲早都會搵亞妖科水。

14k嗰陣佔旺唔係有幫手塞路？而家被收編左？

[警告] 麻煩所有連登仔 撻返著你地個豬腦

廈村出成200人咁多，大家驚唔驚呀？

華豬
大中華豬

警黑合作 dllm

明明打果啲人大部分都唔係遊行人士 , 個黑警都唔知治咩癒 !?

睇過雷洛就知道一定唔會查啦
97前仲係英國管或者會玩下手段
97後？
愛黨愛國啦屌那星

推上去！

Pish

廈村

班黑社會狗唔好以為好得易，你向我們宣戰打傷手足，27號有排你受

沙田me 油麻they

對住日本AV娘子軍打飛機嘛
我打過日韓美法俄添

居然新技安冇份
曾樹和梁志祥呢兩件萬四就梗架啦
水房有份斬李柱銘同肥佬黎
香港字頭一早收編得7788

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

講開又講，好在唔係去港島開片尋晚之前應該冇幾多個有準備打交

想問下個差佬d牛屎佬點樣打到英軍咁堅

睇完元朗新聞 一齊推返上水嘅post!!

警黑蛇鼠一鍋
唔撚係有炮
香港人會勇好多

上環

沙田me 唔係個list 入面

清泉

D名

過多幾年黑社會係公務員一種有長糧有宿舍有鐵飯碗

聯署+email去英國褫奪何君妖博士學位

強烈要求英國Anglia Ruskin大學同校長Roderick Watkins重新審視同何君堯既關係，
並且撤銷佢既榮譽博士學位

青it

雨傘果陣咪黎過囉！

10000都夠啦

滅埋鄉議局

另外，一名疑似警員事後在FACEBOOK大讚元朗白衣暴徒，稱：「打到那些示威暴徒落荒而逃! 非常治癒! 」他更指這班新界父老，英軍又打過，日軍又打過，更稱他們是TIER14，(警方有防暴大隊叫TIER1、TIER2、TIER3)，「一有黃絲帶嘅0靚仔對佢哋冇禮貌……TIER14就會衝埋去雷槌豬腳佢，係咁打係咁打，直至到UB(軍裝)同事出手阻止。」

屌佢老母死黑警
幾時死呀

政府已腐敗無效。巿民自求多福，做到難民就做難民。

隊名都有埋

警隊真係好腐敗

已向icac投訴

呢頭高調捉人，果頭低調放人

大家五金店買定野， 咪能叫大會比！！！
入去唔好講人性， 要變狼狗咁狠
只有狠死才會店， 而家打七元朗畜生！！
記住大家當打真狼狗/ 豹等畜生！ 要比佢更狼死。 打頭！
和理99。，請全套， 行後 ！

（全部人可以的話所有東西兩件） 手軟跌落地，仲有件！

屌你老母黑社會 欺善怕惡
我真係未撚驚過

冇撚用架
Icac入面啲人都係差佬

打英軍都講得出口，被人打到鐵閘都搶走埋就真

當然知啦,屌你老母
D黑警ON9嫁咩,咁撚多人,冇針爆料咩
成班人集合咁耐都冇黑警黎,當人ON9咩
警黑一家親

我BUY今日燒山講個一句
大量嘅傳言係希望大家恐懼
慢慢幫黑警洗底
想市民去求黑警
其實要動用咁多人打咁多區係無咩可能

如果係真，大家估吓地球上有咩組織可以號召到三大黑幫？

做咗先啦

玩到群眾鬥群眾.
香港法治社會已經完結.
大家真係要自保安全.

屌你老味. 逃反修例過咗, 真係玩撚完,
一有人反抗就送去大陸.

警察已經係巿民心中既黑社會 邊有可能洗底

有撚用咩, 前幾年高層已經換晒自己友.
選擇性執法.

唔係

呢個係所有地方民主動中必經階段

呢關過佐。獨裁政權剩番的手段就只有軍隊。

應該係帶住兩種面具.
大陸中介人叫佢做野 , 就要聽命令.
平時就做普通警察.

又猛人又太上皇又四大護法
佢哋自己聽到會唔會面紅

對你同我係,
但對好多人唔係,
我地要考慮嘅係點樣防止佢利用喱個恐懼去幫佢地番盤

講解吓

TIER14

睇呢啲黑社會嘅報導同形容詞 真係好mk

黑社會好mk

97後你覺得仲有ICAC咩？

由阿爺粒精開始計
八國聯軍都打過

好似人哋睇虐貓虐狗片
咁嘅心態啫

變態佬嘅嘢
唔可以常理解釋

打過英軍打過日軍就叫勁？清朝夠打過八國聯軍啦，咁清朝咪好勁？我夠知企共產黨果邊一定贏啦

有冇幫派係企我地果邊

T14？幾廿歲人就咪扮啦屌

畀共產黨喺90年代招晒安啦
仲邊有，有都唔敢出聲啦

新記無份

1

頭先睇到 TVB , 原來剩係播打黑衫嘅片段 , 影埋黑衫嘅柳俊江流晒血但無介紹佢 , 同一part loop 兩三次 , 所以啲黑警可能都唔知係無差別打人

依句啱
無謂瞛鳩我哋納稅人啲錢

有個棍法師傅話班友唔識用棍喎
邊個啱 ?

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」
何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」唔係唔會拉呀

推到林鄭要交人

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論
迫林鄭抽出何君妖出黎受就係中聯辦幕後動員
林鄭更加唔敢拉人

外國勢力介入 又日本又南亞又澳門

點解啲黑社會改名一定要咁搞笑
我以為沙田me已經係搞笑極限

乜撚「華豬」??????
「街市偉」?????

中學起朵都無起到咁撚柒

三大黑幫一齊搞，今日重傳會黑吃黑，笑咗
根本就夾好晒

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

班牛屎仔可能成世都未出過新界

今次光復點都要過十萬人

林鄭月娥警黑鄉治港可恥

老豆老母撈黑，仔女無理由唔撈架...

有無嗰啲乜鬼「生菜」「魚肉」嗰啲？

睇新聞, 有關閘

但道閘好弱雞, 比黑社會 打兩野就爛左

睇唔出有800人

昨晚血洗元朗事件中，參與行兇的白衣暴徒多達800人，他們主要來自14K、和勝和、水房(和安樂)3大黑幫，還有一批元朗和屯門的鄉紳，動手前有人向黑幫成員聲稱是「阿爺吹雞」，所以不斷提醒各人「精神啲」；有人激動失控到大叫「愛黨愛國」。
有江湖人士向記者稱，不少參與毆打市民的人面容都曝光，他們當中有和勝和太上皇「囝囝」、元朗14K猛人「四眼文」的門生，亦有元朗廈村14k猛人「華豬」的手下、連澳門猛人「街巿偉」的門生Ruby亦帶隊由旺角殺入元朗，參與人數多達800人。他們在雞地一帶參加遊行後，便將手中插着國旗的4呎長藤條變成武器，四處鞭打身穿黑衣的市民。其後更持鐵通、高爾夫球棍、壘球棍衝入元朗西鐵站，當中以來自廈村的人數最多，達200多人。消息稱，有人更持刀出動，但最終沒有落手。至於在追打市民過程中仆倒，懷疑心臟病發的元朗叔父飛天南，來自流浮山。

據了解，白衣暴徒早在數日前已作部署，目標是元朗、錦田和天水圍的黑衣口罩人。元朗六鄉包括廈村鄉，十八鄉，錦田鄉，八鄉，屏山鄉，新田集結，昨天中午已開始集結，元朗南邊圍的和勝和，以及14K一幫，則在雞地、元朗西鐵站一帶眾集。南邊圍一帶是元朗勝和太上皇囝囝的基地，除本地黑幫外，亦招徠了一班南亞兵團，帶隊之人是「日本仔」以及「囝囝」四大護法之一的門生懵良，懵良昨晚便被拍到持武器走進西鐵綫列車內襲擊乘客，當時車內有男女老幼，包括立法會議員林卓廷。
另外，一名疑似警員事後在FACEBOOK大讚元朗白衣暴徒，稱：「打到那些示威暴徒落荒而逃！非常治癒！」他更指這班新界父老，英軍又打過，日軍又打過，更稱他們是TIER14，(警方有防暴大隊叫TIER1、TIER2、TIER3)，「一有黃絲帶嘅0靚仔對佢哋冇禮貌……TIER14就會衝埋去雷槌豬腳佢，係咁打係咁打，直至到UB(軍裝)同事出手阻止。」
據知情者向記者稱，TIER14原本是由元朗黑社會組成的WHATSAPP群組，警方內部早知悉，更幫他們起了此名字，佔中事件後，TIER14多次出動，包括出九龍打社運人士、阻止示威者在元朗舉行放映會等。據悉，TIER14在警方內部已是公開秘密，他們昨日血洗元朗的行動，警方沒理由不知道。

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗

收唔夠錢，就去搞何生的。。 又唔岩

up

4個都係住九龍灣啟業邨
紅圈係白圈個老豆

[url]
[/url]

鄭翔昕

僭建問題好危險
下星期光復見到僭建記得影低佢

電話：6825 0070

老心找吃玩同學會

老心=彭心

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

女友:

新街新順興滷味

新順興仲有一間係安寧路有堂食

仆街原來呢間係黑底架？
以前仲成日買

我尋找中
我整合晒呢個POST, 儘可能多些資料

發夢想學泰拳，於是上網google下有咩好拳館，然後就見到呢位拳王喺皇昇專業泰拳健身中心做教練，佢打過公開賽架所以一search就search到佢1987年4月26日出世，拳王簡直年輕有為，仲贏過兩場比賽，所以絕對係有實力嘅教練！得閒去九龍新蒲崗彩虹道202-204號華懋工業大廈4樓A室試堂先！如果有人想揾拳王，可以打61346712聯絡本人或者66852745去試堂！

不如Tier 14正式納入警隊編制啦

據悉 「張合照 正中間白衫白褲住康城首都
姓羅」

鍾銘傑
95586448
伯裘書院中四學生
住天盛

鍾銘傑
95586448
伯裘書院中四學生
住天盛

天水圍人

Edwin Lau
Alex Poon

[img]
]
發夢個仔練劍個劍會係香港劍擊學校
地址，九龍 油麻地 登打士街56號 10樓 1001室
電話: 2332 3135
另一個地址，香港鰂魚涌康山道1號康怡辦公室大樓14樓全層
電話: 2567 7833

個老闆叫黃贊 藍底

發夢個仔練劍個劍會係香港劍擊學校
地址，九龍 油麻地 登打士街56號 10樓 1001室
電話: 2332 3135
另一個地址，香港鰂魚涌康山道1號康怡辦公室大樓14樓全層
電話: 2567 7833

個老闆叫黃贊 藍底

其實可唔可以做私人檢控

呢個黑社會老婆係差婆 葉佩琳 madam Yip 上過新聞，難怪警黑合作喇！

佢啊哥係區議員 佢又黑社會 佢老婆就差婆

問長毛咪一定搵到佢? 或者一定知佢邊個?

又有知情人士爆料
頭先有份係元朗站無差別打人既黑社會
佢叫阿林，亦有人叫佢大林，
南邊圍和勝和
經常係元朗新太陽桌球會

鍾銘傑
95586448
伯裘書院讀中四
住天盛

元西燒烤樂園 其中一個老世

發夢見張相入面既光明係新XX建築既橱櫃判頭

有料人士爆
羅樂文
好似住錦田
中三已經無讀書

天水圍個燒烤場佢有份搞

樂觀巴

入面好似唔係好生意/鋪頭 可以唔幫襯
有冇人總結 邊D唔可以幫襯

惡極咪又係黑社會
仲要撐政府仲要支持特首
心諗做乜鳩

其實入面大把搵到當事人
相信黑警唔會做野 眾籌登報話比國際知
香港有恐襲 香港相當危險 咁樣最實際

有錢便是爺

而家連登吹緊風對準政權 唔好理佢地

白衣人士將女士毆打至倒地不起過程

白衫唔只係暴徒，係襲擊平民嘅恐怖份子。

真心？古惑仔fing fing下叫有技巧咩

今次夠膽再出o黎
睇下國際媒體會點寫？

睇死黑警俾白衫打人之後拉黑衫

老新向前夠係國民黨少將啦

星期六你班仆街夠膽出手冚家剷都得

居然無Beyond
向太點做嘢

國安有分召集，大陸黑社會都出左過百人落嚟

樂觀蛇

如果明知差佬唔拉
我打得仲有技巧呀

好

花名毒蛇（左下角） 元朗X合桃
曾因藏電槍坐監十年 曾串謀謀殺
西菁街酒水吧Stage 老闆

王維雄 56287851
元朗和X桃
花名pooh
跟毒蛇
毒販一名，專呃閪屌
專業道友，曾用可樂呃閪屌被人擺上網

聽完劉細良講港英政府係點搞掂黑社會既手段仲勁

欺宗滅祖不過姓葛好似已經唔喺核心咁

打過英軍，最近應該係八國聯軍喎咪座底成百三歲，咁老就唔好咁搏吖嘛

姐係14k ,勝和，水房同新beyond 唔夾？

天水圍啲死mk仔 Facebook：Lucky Hung

李彥瑋 大埔新beyond 跟華公子
傳聞走佬中

陳炫華 東頭村

周文廣 92482919 住大埔 擬似打大肚婆兇手 房屋署外判公司做

疑似最左面果個

李煒洛

許浩然 住元朗朗屏村燕屏樓1610室

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

師兄咁撚西利起到咁多人底

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

小牛農莊
元朗錦田沙埔村DD107

彭記洋服專門店
九龍佐敦庇利金街14-20號富利商業大廈11樓1103室
電話：6825 0070

新街新順興滷味

新順興仲有一間係安寧路有堂食

皇昇專業泰拳健身中心
九龍新蒲崗彩虹道202-204號華懋工業大廈4樓A室

香港劍擊學校
地址，九龍油麻地登打士街56號10樓1001室
電話: 2332 3135
另一個地址，香港鰂魚涌康山道1號康怡辦公室大樓14樓全層
電話: 2567 7833

天水圍燒烤場

元朗西鐵燒烤場

小牛農莊
元朗錦田沙埔村DD107

彭記洋服專門店
九龍佐敦庇利金街14-20號富利商業大廈11樓1103室
電話：6825 0070

新街新順興滷味
新順興仲有一間係安寧路有堂食

皇昇專業泰拳健身中心
九龍新蒲崗彩虹道202-204號華懋工業大廈4樓A室

香港劍擊學校
地址，九龍油麻地登打士街56號10樓1001室
電話: 2332 3135
另一個地址，香港鰂魚涌康山道1號康怡辦公室大樓14樓全層
電話: 2567 7833

天水圍燒烤場

元朗西鐵燒烤場

元朗鄉黑生意主要圍繞水邊圍嘅無牌酒吧做毒品飯堂，元朗嘅有牌酒吧就收保護費。同樂街一帶嘅色情場所，炮仗坊一帶嘅賭檔，仲有元朗所有嘅機鋪，佢地都有份，搞射魚，比人賭錢，基本上佢地生意分佈就係咁。

請大家幫手光復元朗當日行動，配合記者及公眾輿論將黑勢力竇口公佈比全香港人知。

(1) 元朗V Zone
- 元朗西裕街足彬大廈地下6號舖
經常有黑幫人士聚集

(2) 元朗大三元得勝號
- 元朗炮仗坊16號地下
黑幫人士經營，經常有黑幫人士聚集

(3) 元朗Magic Club
- 元朗安樂路59-61號永興大廈地下1號舖
老闆為黑幫骨幹人物，內有睇場及黑幫人士集結

(4) 元朗歡樂吧 Enjoy Pub
- 元朗安樂路61號永興大廈地下3-4號舖
老闆為黑幫骨幹人物，經常有黑幫聚集

(5) 元朗勝和無牌酒吧
- 水邊圍屏昌徑媽橫路21-23號鋪 (前門不開閘，入口只有後巷鐵門)
經常有黑幫骨幹人士在內聚集，內藏武器、 毒品；只要進入後巷，有好幾處有cctv既鐵門，都係佢地既鐵竇

(6) 元朗銀湖芬蘭浴室桑拿
- 元朗合益路17-51號地庫
與黑幫人士有關聯，不少黑幫人士聚集

(7) 元朗at restaurant & bar
- 元朗西菁街23號富達廣場地下31號舖
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

(8) 元朗feverbar (有兩間，另一間係旁間位置)
- 新界元朗媽廟路幸福樓15號地鋪（fever 1)
- 新界元朗媽廟路幸福樓13號地鋪（fever 2)
黑幫人士聚集地，內有職員為黑幫人士

(9) 蛇王如
- 元朗安寧路屏會街屏昌徑紫荊樓地下一號 A
電話： 2478 1428
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

元朗炮仗坊 好彩麻雀娛樂公司 (沒有圖片)
- 元朗炮仗坊16號號地下

小牛農莊
元朗錦田沙埔村DD107

彭記洋服專門店
九龍佐敦庇利金街14-20號富利商業大廈11樓1103室
電話：6825 0070

新街新順興滷味
新順興仲有一間係安寧路有堂食

皇昇專業泰拳健身中心
九龍新蒲崗彩虹道202-204號華懋工業大廈4樓A室

香港劍擊學校
地址，九龍油麻地登打士街56號10樓1001室
電話: 2332 3135
另一個地址，香港鰂魚涌康山道1號康怡辦公室大樓14樓全層
電話: 2567 7833

天水圍燒烤場

元朗西鐵燒烤場

(1) 元朗V Zone
- 元朗西裕街足彬大廈地下6號舖
經常有黑幫人士聚集

(2) 元朗大三元得勝號
- 元朗炮仗坊16號地下
黑幫人士經營，經常有黑幫人士聚集

(3) 元朗Magic Club
- 元朗安樂路59-61號永興大廈地下1號舖
老闆為黑幫骨幹人物，內有睇場及黑幫人士集結

(4) 元朗歡樂吧 Enjoy Pub
- 元朗安樂路61號永興大廈地下3-4號舖
老闆為黑幫骨幹人物，經常有黑幫聚集

(5) 元朗勝和無牌酒吧
- 水邊圍屏昌徑媽橫路21-23號鋪 (前門不開閘，入口只有後巷鐵門)
經常有黑幫骨幹人士在內聚集，內藏武器、 毒品；只要進入後巷，有好幾處有cctv既鐵門，都係佢地既鐵竇

(6) 元朗銀湖芬蘭浴室桑拿
- 元朗合益路17-51號地庫
與黑幫人士有關聯，不少黑幫人士聚集

(7) 元朗at restaurant & bar
- 元朗西菁街23號富達廣場地下31號舖
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

(8) 元朗feverbar (有兩間，另一間係旁間位置)
- 新界元朗媽廟路幸福樓15號地鋪（fever 1)
- 新界元朗媽廟路幸福樓13號地鋪（fever 2)
黑幫人士聚集地，內有職員為黑幫人士

(9) 蛇王如
- 元朗安寧路屏會街屏昌徑紫荊樓地下一號 A
電話： 2478 1428
經常有黑幫人士聚集，內有職員為黑幫人士

元朗炮仗坊 好彩麻雀娛樂公司 (沒有圖片)
- 元朗炮仗坊16號號地下

點解d 黑社會多數都係大肚腩？